如果星期六日真係唔想十一點開門不如直接改營業時間啦

唔好次次嚟親都掛塊死人牌喺門口扮有事外出玩鳩啲客啦
等左成個鐘都未開門我屌你老母咩

屌 終於開
咪又係兩手空空 扮入咩貨呀屌